Data Card係咪張張都可以share個data出去?

幾個人去，想只係買一張
想一部機當wifi share data出去
係咪張要data card都得？
定係唔關card, 只係關手機setting事？

幾十蚊一張data card都咁撚寒酸仲話學人去旅行，
一張都唔好買仲好呀，去當地痴wifi用算啦垃圾

唔一定架